有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（40）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

話咁快post 40 賀一賀佢先啦

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

22/3 香港亞洲流行音樂節 2019

27/4 Hinsideout 張敬軒雲頂演唱會 2019

2019 最新派台作品《You》

2018 全新大碟 Senses Inherited

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

最快到

post 40賀賀佢先
記得做個乖fans

哎呀斷左

哇屌岩岩以為自己食咗個1001

又邊個搶我1001 下次再係咁呢度唔歡迎佢

幫你負皮咗笑b
btw留名

笑死

哇屌 冇睇係1001 sor大佬

彈出彈入

夜鬼又報到

抵你食負皮

Lm

起 等我變身先

留1001 俾我擺link 呀成40 個post 都唔識做

呢排又推得好快

賀一賀佢

唔好洗版啦

我嬲㗎

嗚呀流巴好耐冇見好掛住你

早抖水水

啲新人唔識野

望下我個名

新人唔識規矩呀

流b

講吓笑都得嘅

屌完日本妹上返水？

流巴！

好耐冇見喇 流巴

我係阿Joe

收皮啦你 你啲柒事係咪想我喺度些牙

講吓笑都唔得

想問問你

收嗲啦你

記唔記得係邊個post
好似過咗好耐咁

你兩個收聲

今晚得閒食餐飯？

流巴好耐冇見

點都係笑巴㗎啦你走唔甩 負皮卷

你好我係上唔記得幾多個post嘅新人

新人留名

下點解我唔知咩事
有無得講少少比我醒起

冇呀！

唔該你

好醒

忘記咗佢啦 好嗎

我接

正皮留名未呀大家

又係你

仲好飽喎

班傻仔唔見哂啦

咁算啦我走先

好快又出返嚟

又食咗三個負皮

我BB叫我上嚟玩吓

食糖水囉

因為你個傻仔有份

肯定係你地做

一定係咁啦

做多咗

你邊個bb 你咁多bb

負皮你

我啱啱未比 你講完我比埋第4個

張敬軒有搵人開post 刷存在感？好似月經咁
其實本身咁有實力真係唔洗做呢啲 好似做多左
即刻downgrade晒

終於知道你哋兩個嘅關係

接軒叔係咩意思

想食日本嘢

講笑B

佢會上嚟唱咩

我而家比第5個

一早知你有份啦 啲新人養唔熟

太遲了

又得 好耐冇食

都係唔明 即係用佢原唱嚟駁？

自己剪..

偷偷地同你講
個負皮我俾㗎

又唔係少忽肉 驚西咩

笑巴儲負皮

你食負皮食飽

估到你啦 屁股要打多幾下了

你都幾忙吓

係
但我地全部清唱
當我冇講過

儲埋入棺材

啱呀

呢兩日推PO快到
LM左幾多次

肺腑之言都要負 冇救了

風箏

點解

唔關我事㗎

笑b

屌之前先話唔打我 告你虐兒啊嗱

女人同小學雞先咁介意

邊有呢啲咁嘅事

Hi

喵b

醒醒我返嚟了

你啱啱認咗喎 0分重作

女人

唱歌氹我訓

你好呀 我都係新人

曳就要打

我比左一嚿你咋

之前有人成日抽我

我諗我要解釋吓
呢個post 完全唔係打手post 只係一班fans 有個平台交洗吓傾吓計
而且你見已經開到40 即係會不斷延續落去 並唔係啲咩月經吹奏嘅post 而係一個恆常出現喺音樂台嘅post
其他歌手都會有集中討論區㗎

第3個post嘅新人

一嚿唔係呀？

一嚿姐唔緊要啦你咁好人

點解你講聲HI都有人負皮

啱啱樹蔭巴唱咗兩句 J咗
到流b了

你好似唔只一次喎

我唔好人㗎 我好惡

我都有負 唔好唔記得我

而家好似係冇差別攻擊緊 個個有份

突然好多負皮

再加返BGM咪得

仲話和善 笑變了

你都係新人 唔記得你喎 邊位

幾時再唱歌我要點

但清唱可能同音樂唔同 個節奏同key

啱啱入嚟個hater掛 事但啦wfc

咁醒嘅你

你都慣㗎啦

為你好先咁 嚴師出高徒

咁又唔好咁話人
或者人地唔知啫 唔好咁就話人係haters

唔記得咪從頭認識囉

傻仔 靜係敢負皮

我覺得有啲尾音都係要交番比軒唱
雖然接龍好好玩

多謝留意

拿 冇講邊個呀

大個仔啦

Hi 我係講吓笑都得嘅 你係？

咁唔留負皮直接問候你老母好冇

不過要等我地接曬先

又好啫 太多就收錢

我鍾意正經地做on9嘢嘅人
例如 軒

都冇人接我bb

沒永久才留影~

我on9地做on9嘢

你bb你接㗎嘛

ON9地做正經野呢

收咩錢 你又去接客呀
我咪包起咗你囉

新人留名大家好我係迷戀絲

矛人join禾地

早晨

我係羅賓蔔絲

可能到時就有人john

想拎黎整蘿蔔糕

約左去露營睇日出

你叫我上我馬上去吧

出到嚟驚自己唔講野

能當蝙蝠俠好友

羅賓絲去嘅話，真係要join去做聽眾

其實即係邊日

敢死的心定必有
即係叫我去做蘿蔔糕？

我去做你聽眾呀巴打

犧牲自己成就一盤靚靚蘿蔔糕

Hi nice to meet u

我唔唱歌㗎

你拖糧喎

我地都未定日子

新人留名，第一次入嚟，有咩要注意

或者賴角色已敲定這個宿命

新人要唱歌

夜啦 可以早d訓先

唔怕喎 我地個個都唔講嘢㗎

咁你bb solo了

唔好搶1001同埋要負皮醒醒

唔好啦 我怕佢辛苦

睇日子決定

一係你一係佢 一係一齊

屌你

唱左

我嘅早=3點前喎

Ok，小妹知道了

聲都沙埋了

你點知架

喵b唱咗先

佢有睇我個list
乖

9up

有機會嘅

點夠你嚟

好彩今次我冇搶到

食宵夜？

我成日都認錯咗你同埋其他沒絲
除咗嗰個唯一見過嘅

我覺得可以轉但呢張相麻麻

Oh乖乖的

感謝你
雖然之前好似都成日認錯

就你

冇做錯事不認錯

我怕羞

人哋叫你決定日子唔係決定用佢

YOU 社交達人

又去邊蒲

寵物小精靈?
就決定用你啦

今日同你好似講咗好耐野 認到你了
我認名好差

Give me five

就大家

而家先認到

佢好容易認嘅
當嗰日活動完咗見唔到人就會失戀

我覺得係兩樣嘢唔夾？
首先我會想用演唱會相多啲 始終衫 燈光 舞台效果都靚啲 同埋代表到佢多啲
其次就係個紫色唔知做咩 好突兀
不過我都同意你講而家睇唔到樣又過度曝光
所以可以搵另一張

新仔再lm

你好

我見到啲負皮啦咁唔轉

Thxxxxx風箏b

我指遷就佢 唔該塵巴

留名留名不停留名

咪話啦 日日喺屋企冇人約

我搞緊爛gag得一個明

準備訓醒又lm

合一堂會員？

的誰
往往失去

咪玩*

4月好多假隨便約

睇嚟你地好夾 一齊啦

去唱k囉

你冇假我都要捉你出嚟

軒叔成日搞爛gag要自已落番下台先好笑

自己唱怕俾人笑

秋巴 實鬧死我

邊個係秋巴

成日都錯過

可愛之處

你男朋友

我勁

你同我
我同你傾足成日都得

笑左

想試下北上唱通k 抵到爛

傾成

絲學校有冇軒叔同好

紅眼睛幽幽的看著這孤城

被閃了

捉到我先算

如同苦笑擠出的高興

又想唱歌想唱傾城

唱啦唱啦，想聽

學校未搵到 學外先有
第二度識嘅朋友被我帶到入咗坑

go

夜啦屋企人訓
聽日後日呢首一定唱到

eason版係經典

可唔可以唱你的態度將疑問

我學都係有校都係冇中同有一個
出到嚟基本上都係fans gp識 同你哋

係 好撚正

留個名先

YOU好

啱先聽完呢首

我成堆歌名寫咗

寫咗喺邊？

屋企

認住我唔係"影"字尾咪得
沒影24小時上水
我成日潛水

我記低咗啦，唔好學軒走數

其實仲有其他2個架

我記得佢鍾意林峰 所以見到’影’就會記得

等買同樂團合作演唱會飛 上次都好L正 有買碟支持

其他2個 出現過一陣又唔見左

係⋯峯⋯
關影咩事
上個名 影子的愛情故事 先係峯既歌
但其實沒挽手都鍾意峯

係呀 愛在記憶中找佢

識貨
會唔會去馬交場HSO呀

北上不了

22

唱

我中意軒叔

初戀總錯過

明天後天
晴天陰天雨天

如果2個連住2個星期
我可能棄⋯
可唔可以512第個場咁我唔洗走2轉

Sor
就係因為呢首歌 同你而家個名都有個’影’字先記得

見到e句個心痛左痛
是 我很痛⋯
咁峯峯我要啦

我都等緊 震撼人心
打撚柒班黃牛

無愛可失

得不到相戀別說失戀

2首歌詞都係有用身同影

黃牛正仆街

只感到天國近了相聚遠

你在何地

早啲起身温會入腦過捱眼瞓

我心依家淨係容得下軒叔一個
峯交俾你先佢如果出歌我會默默地支持架 唔痛唔痛
追就 追返我軒軒先

爭曬啲貴飛

瞓街一個禮拜都唔買黃牛

夜晚食乜好

仲要用綠字
好綠

鄭中基都好正

上次我打咗5個鐘電話先買到

黃牛__全家

死

學你嘅

買咩位
但講緊hinsideout 定再之前

你想呢

唉 又miss咗佢演唱會
有晚仲要有皇后做嘉賓

都真

唔係無得排啦咩

打電話到手斷都唔買黃牛

Why me
我愛佢的

無得排就請打手幫我買

唔係熟曬佢啲歌所以冇去睇

怎麼有人會故意遺忘了你

乜都得睇下仲有冇鋪未閂

為何還喜歡我 我這種

伶仃

是話你蠢還是很

學你話我綠佢

我之前都係咁諗所以無睇lip同tmtt
好後悔

幾岩音

我之前未入坑媽呀

hinsideout呀
當時得3場買咗頭場780同尾場山頂位
之後佢前後都加場

如果時光可以倒流 我希望可以睇返軒叔所有演唱會現場

同場/撞時間令人不安

不要再說了
次次有想去嘅演唱會都係完咗先知有
嗰時未入坑啊 好後悔冇睇tmtt

打電話買到貴屌我訓街買280

我14年開始算會特登聽軒
知有lip
有諗住睇但又唔熟歌好似唔咁好咁
但有酷愛都抵啦

一開波咪15 16 17
我諗住15係頭場所以買左
點知⋯

應該最嬲係咁辛苦買到飛
先知有加場

想去而諗過之後決定唔去既我
覺得成日諗太多
睇左先都無壞

點先知道真係終極尾場而唔會再加係後面

當時lip仲可以一次最多16定唔知20張飛

唔會知道

入英皇做

加前後真係

好似開show前仲有飛賣？
見hinsideout開賣前都有人話唔驚買唔到
點知

咪胡定欣廁所位囉

同一諗法 唔熟去睇驚唔high
我痛恨自己鍾意得佢遲

最心痛是 愛得太遲

如果個陣有去可能早d迷佢
不過都無如果啦
唯有而家追

依家追翻啲時間

依家有時間有能力就想跟貼啲追翻曬

所以唔會再比自己錯過佢演唱會
(最緊要買到飛先)

重點..
唔撚買黃牛

好乖

又多返人唱歌

追唔切post

我都係由lip開始入坑
錯過咗港樂

好唔可信

我都係 時間許可下 唔想再錯過佢嘅LIVE表演同演出
已經遲左開始

我好乖架

但有時群星個d
幾個鐘睇佢幾首

always加場

一講港樂 又想聽故園花茶

等了又等

誰願來慰問我心情好嗎

酷愛世界內廝磨

我咁乖
怎麼可不信我

故園的花沖泡血汗 熬著歷練的茶
情緒慢慢溶化 回看熟睡城市幸福嗎

呢兩句最正

大家一齊加油
好開心有人一齊傾

港樂春秋好撚正

我都係呀

壯舉都正

大家都唔洗瞓

幸福嗎 AH~~~

買碟都睇唔到
屋企冇機

Keep me

買機

撞到

Inside

屌 我都係
買晒碟冇機

你兩個
冇錢啦又碟機又相機

點解呢排推post推得咁快

電腦又冇位入碟
電視睇好feel好多

攝返啲利是都好正

買ps4 會唔會開心過買純播碟機

好耐冇見J絲

YOU

一齊加油 有人一齊傾係會開心好多架

唔唱下歌點知你乖唔乖

AH AH AH AH AH AH AH~~~~~~~~~~~~~

咁啱呀
我都係要買碟機同相機

玩唔玩接龍？

廢j絲

wooo oooah yeah!~

your name

我唱咗啦流巴喺上個post

Hello推得太快我追唔切了

相機急切啲
我工都未有

You好

醒少少

HELLO
好似第一次見

我之前入過嚟㗎

唱一次係唔夠架

唱咗幾首

好耐冇見

你好呀

我係羅賓絲新嚟

係
話說我最後都係無喺仙后食生日飯

多多指教呀

大家仲未瞓好活躍

點解呀

係 同個衰仔軒一樣都唔係幾鍾意瞓教

淨係我生日嗰日full booking

我都唔想
但聽日要翻學

早多啲啲book?
我上年生日都有去

加油呀！

過咗生日啦
依家喺美國 五月返香港再去！

Btw 之前買林宥嘉飛見到好多呢個post嘅巴絲
張敬軒林宥嘉世界第一

生日快樂

多謝巴打

周不時走上嚟搵你地傾吓計

世界第一！！
不過原來佢哋係friend？

歡迎！

今年再去！

祝你撞到軒！

同你補翻句翻生日快樂

我個fd買咗飛 希望我趕得切返香港睇啦

好！

差唔多瞓

想瘋狂問佢借豉油

我都補祝廢j絲生日快樂

多謝絲打

我都買咗

3點了 你快啲訓啦！

我都覺 最好嘅生日禮物

多謝呀醒醒

早唞各位巴絲
發現連登ac2月1開

睇到嘅話 唔知撞唔撞到你呢

上年見佢唔到 不過仙后啲野食真係唔差
講講吓肚餓 屌

食塊餅

Yoga25號見佢

到時相認我毒j一個人睇

好呀

刷咗牙

試下塞三塊餅入口

我26號

軒叔絕技要食埋朱古力先係一套

good night

本身有人話同我睇 買唔到連位飛 佢又麻麻yoga

大陸妹killer

我睇25號

諗到佢個樣好想笑

我都係

咁唯有仙后相認！

不了 留比你

又得啫

Cap咗佢圖 食金莎食到八爪魚咁

深信終於有天令文字有聲

又去睇多次home tour 睇幾多次都好想笑

我啱啱都睇多次home tour cap咗

佢真係好鬼馬

尾場

都係有個好心巴打幫我買到

你而家做緊咩？

咁真係要好好多謝佢啦

睇完書，準備瞓

係 佢仲要幫我拎埋飛！
遲啲返香港真係要請佢食飯

我以為你咁夜都唔瞓係因為失眠

塵巴仲唔瞓

趁冇人我又可以出沒玩下

唱啲自己好似冇唱過嘅

點解換咗貓

再推

我諗間唔中轉相有新鮮感啩

所有貓都好正

有兩隻？

Jed

啲人無再負皮你

其實我唔知佢做錯啲咩

其實應該無人知

會唔會係識嘅人做同佢玩下？

我都唔知
嗰排追住佢嚟負

不過而家冇就算啦

上網搵咋

兩隻搞唔掂

J絲

咁早都未瞓

成班傻鳩

喺美國呀我
捕住你聽你唱歌

笑死人

佢地琴晚都有喺度呀不過

好串喎

外國人

係咪咁神心呀

可能過多一陣就

哇 你地仲未訓

你呢？有嘢做唔使瞓咩？

新po lm
各位早晨

早

你咁早上水嘅

未訓

黑眼圈跌到落腳未

早晨又一日起身做狗

好少聽中學=返去做狗

一個二個又係唔使瞓

早晨 好眼瞓

大家好早

早晨 好肚餓

訓啦

柒頭

又逼害我，上你嘅堂啦

你未瞓㗎巴打？

佢岩岩早起身左 但有得訓返

呢到啲人真係唔洗瞓教 24小時講野都有人

瞓醒啦

唱歌啦

返學呀

今晚嚟

其實我都上緊堂 今日放6都係放學先聽

屌我首彤彤呀 快撚啲再錄多次

屌你老母

咪唱過

放呢到全首

屌又半首

沖涼唱歌好正常

唔會再唱已經後悔比你聽過

但沖涼錄歌

lm
推得好快

好多老漢推post

太悶開左藍芽耳機聽 正

More?

正

Why

其實走走地音，你好聽啲

佢去hkamf係咪應該都係唱百年樹木+櫻花樹下/青春常駐
有飛但淨係想睇軒仔一個

我一留名就已經第25頁

痴線

迷戀絲早

每個post我只係講咗十句樓下就爆

我獻醜啦

小王子

羅賓bb
掛住你嘅歌聲

怕醜
有冇聽流產系列

我聽開流殤系列

我潛水先未瞓醒壯態好易講錯嘢

可能啲三文魚…真係唔對路

真係好青春

未聽
我一起身就成廿頁
追唔掂呀

琴日唱咗春秋喺上個post

咦！春秋我聽咗啦
巧巧聽呀
聽咗幾次

今朝搭車諗住訓覺 點知追追下po就到站了

陰公 偷眠時間都無埋

終於捱到放飯

5月25澳門演唱會

太好啦考完試

買到飛先算啦

星期六！！！！去去去！！！

澳門會唔會再加場架
定通常得一場

我冇錢了

塊面好似尖左

有冇人睇緊903 live

睇緊

我有睇

得一場個場仲要咁細點搶飛

Thank you

唉

澳門應該唔多人睇嘅

有冇人睇過之前澳門場講講買飛情況

澳門場
澳門/大陸/香港 fans都會睇

我都想去睇呀

最驚又有仆街搶去炒

我會去睇
希望買到飛

買幾錢

仲要計埋船飛 都幾重本

暫時諗住同個fd買$880

我想問VIP除咗前排之外有咩特別

係囉咁貴

移民澳門一個月啦你，又峯又軒

半個月夠啦
即日來回啦我 又要通頂

好熱呀

結果而家先起身

其實會唔會係個場嘅租金貴啲
香港紅館始終叫政府嘢嘛

我都好熱

會唔會有咩特別福利
後台影相個d

應該都難啲喎
VIP區最少都幾百人喎

其實VIP係咪唔抵買

連埋船飛要$1408

好窮

想買但真係傾家蕩產

平有平睇，貴有貴睇
留返喺香港11月concert先睇又得，得咗

原來聽日就賣

下 really
突然咁急嘅喂

想問喺邊度見到

買880算留返11月

吓 咁算了 我留黎睇香港concert

當我冇問過

聽日買唔買飛

我買

諗緊去唔去

大家睇得開心啲，影多啲相

學友巴唔去？

+1

有無人去星期五音樂節

我都想去，但係去又要酒店又要飛樣樣都係錢都係等紅館算

睇完返咪唔洗
係攰d姐

我諗住即日來回

最怕趕唔到尾班船除非11點完，但係又想encore多陣

頭先睇有12:30船，搞到我又想去添

有港珠澳大橋嘛

會唔會死架....

好糾結

如果搭可能會係最後一次睇軒叔演唱會

咁就去啦

唔係有通宵船咩？

有啊

人多可以考慮下青年旅舍果啲

買幾錢好

有通宵船喎
唔使過夜啦

有咩玩？

今日出聽日買 冇時間考慮嘅

唔係cotai 有package咩？

有張床畀你瞓 冇野玩

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使
仍間歇聽見你舊名字

Package $1408

有ferry package

係氹仔碼頭瞓囉

仲諗住同你玩

環澳門跑

你跑步咁叻我驚驚

留名

你個肚腩就跌到落腳趾

新人再留名 有人唱埋首you未

唔識用個app啊

You

咩app

由頭開始再嚟過？

你同樹巴

Cloudmusic(？)

你去唔去

又嚟我放翻同一句出嚟

佢忙緊

唔係用app㗎 電話個個垃圾嚟 個網係電腦錄完up上去

唔得喎 我要推到有你同你bb一齊唱

唔得呀 要唱多幾句

夠啦 再多就醜

咁你唱先

我地未同居 送咗佢返屋企了

唔怪得我玩咁耐都唔得

點會 咁巧天

巧 啱啱返到

想睇

你問呀嘛

返香港未呀？

可摸以放Google drive條link上黎

可以呀 不過你會自爆email 開個新

我就係25號落機
然後26號睇yoga 應該趕唔到

第2條link聽唔到 唱到邊句

你仲巧天

禾辣殺嚟

我嗰條？

大渣咁話

原來要禁入去聽 自膠

奶巧勁

用電腦上連登

奶刀系

返到屋企要用電腦

典撚樣牙梨講完5p味

巧勁

邊個係刀

味牙 吾能比咩

梳唔識用

趁早快啲唱

屋企人早咗放工傾城數待找

吾撚比牙睇到巧撚辛苦牙

你收手啦

有咩所謂 照唱

應該牙笑巴老母

禾中意牙 打禾囉

多左啦...

又想負皮禾

係 就嚟忍唔到

22號實捉住你嚟打 打5p字呀嗱
吹雞打柒你

科技白痴

太唔好聽 留一小句 唔好污染大家耳仔

係啦收手啦

負皮左

多謝你

絲

怕醜牙

唔好咁啦你

未聽到住 一陣聽支持

你咁矮

我匿埋喺房唱

25 號早落機直接經港豬噢過去應該好近？
跟住睇完返嚟囉

羅賓絲

咁串

有冇負埋右

屌又想攞手指尾㩒抵我

唔係咁差咋嘛

怕咩啫 叫佢地一唱都仲得呀

我老母照直講

Bb你點會難聽

咁唔通你190咁高咩

幾點呀你嗰邊

改返個名先

好聽喎 而家絲打咁嘅..
成日講自已唱得難聽

不了

都估到有人會咁講

落機都差唔多七點

睇佢唔到

當你螞蟻

160都高過佢

依家讚多 以前..

不如就改名
假以時日與你形影不離

佢哋其實係謙虛定自卑

0827 am我失眠昨成晚

咁串嘅你

屌你啦你個頭set得高啲咋嘛
好高呀你

笑咗

搞乜呀你

錯啦 認真品評我會講有咩品好㗎

改返之前個個

佢係mk定係型仔

講事實

光頭都高過你

串到

本身係呢個㗎

條友串串貢咁 不過係事實

Ok咁你慢慢品啦

Mk型仔

我係咁成日失眠

唔好傷心啦你可愛啲

我之前都成日咁

幫你寫首歌叫做失眠

嗱 佢自已都認mk仔

搞咩

但係佢型仔係事實

重點

型乜 mk仔就唔叫型
型係叫佬味 即係軒叔咁

就嚟要扑暈自己先瞓到

留名待丁

我都唔知

你見過我咩 咁肯定嘅

我呢排都開始係咁

是咪要引翻

之前我個friend做診所拎咗勁多安眠藥俾我

我沖涼實唱 唔理

我早排日日都係咁 依家翻學好少少

有排都想啪安眠藥瞓覺 不過都係冇啪到

咁傷身唔好食咁多

我返學忙功課更加唔洗瞓

點先可以訓到好覺

想長眠

唔食咪瞓唔到

係咪太多野諗？

做人好攰的

stilnox？食得多會依賴

都係唔放負了

我今日都負負哋

聽下衰仔軒

睇下皇上嘅相會開心啲

ok

唱吓歌可能會好

？

做啲令自己開心嘅嘢啦

食埋飯先 今日lunch冇胃口

咁夜仲未食
我都諗緊落唔落街跑步

依家食 一直唔餓又飲菜
個胃

唔好唔食嘢飲茶呀傷胃

眼仔碌碌

個樣mk 內心唔mk

我應該壞咗胃成日都咁

咁即係都係mk

唔好再係咁啦胃痛好辛苦的

內心毒撚

之前胃抽筋痛到我傻

年中都唔少人扮毒食女

好想睇澳門演唱會
但無人想同我 真係發現無朋友

扮晒唔係mk仔咁
有冇人信你

我都試過 痛到想死

呢度大把巴絲陪你

想搵演唱會腳

唔使sad 自己睇都可以好high 因為全場一齊陪你鍾意個表演者 感覺好好

抽到瞓唔到

你唔好學咗啲人咁樣要朋友喺診所攞啲減肥藥畀佢啦

演唱會腳呀

所以唔好再咁了

唔放負了我
絲你仲唔瞓

我都想 減肥好攰

準備落街跑步了

加油
我好耐無做運動

夏天又到要減肥

唔知改善飲食同埋早啲瞓有冇效呢？

所以你會鍾意冬天多啲嗎？

都係 我好怕熱

有邊個鍾意濕熱嘅香港天氣

一熱我就燥

我有時都會

唔好食咁多脆香雞翼

我冇囉呢個係笑巴先會

但唔係竹戈

乜嘢係竹戈？

我鍾意熱多過凍

個磨字好正

此話何解

冬天著到變米芝蓮人

傻啦一件hoodle 搞掂

冇人接喇

睇番the one佢唱YOU嗰日 突然間單眼眨咗下

電撚死我

做住assignment 推po

Hello

想見下

跑完步仲精神

梗係啦本來好攰跟住郁動咗之後咪醒曬囉

好彩方加

有冇方減？

巴打 我留意咗你好耐

佢真係好幽默

襯曬

我執返啲腸先

執緊腸

仲未爆嘅

我唔咁樣講你哋會講嘢咩

明明係無人理我

想放歌但就爆 放唔放好

等你句我係笑笑

痴線 又binc

留1001

唔開心都有你真係好

我理你

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（41）